香港就係比一班中年人斷送

飲個茶電視播TVB新聞

成個茶樓啲人分別話示威者無法無天，正仆街，道咩歉，阻人番工

真係睇多一日TVB，香港就多一日邁向共產主義

香港輸，就係輸比呢班只夠安定繁榮，總之唔好阻住地球轉

其實呢班人嘅年齡正正係經歷自由度最大嘅社會，真係諗唔明點解呢啲說話會由返呢班人把口講出

真心灰機